無人知水晶珠邊到有得買？

透明好似西米咁 但大粒啲
但佢咬落脆卜卜
姐係聰嫂嗰隻